有冇人玩傳說對決

手機版lol
貪佢搭車手痕瞓係床都有得玩
各位連登仔有冇性趣組隊

男定女啊你

重要咩

d路人一時就中離一時就鳩玩
打都打到冇癮

Add me
精英大師

有！！！！

金咗哥德爾同刀鋒一

一齊玩！！！！！

馬洛斯勁好用

王者榮耀好玩好多，雖然大陸

Id: J都斬斷你

啲死台仔真係好撚廢，場場雷

操作屎唔緊要，問題係冇觀念。玩到b牌，啲坦英仲係死要出攻裝 以為自己一騎當千。一個衝入入地成隊人度想執個殘血頭，一人一招控技你都含撚啦

都算，應退唔退，死要追追追追，戇鳩仔淨係識殺人。唔識得些好意須回手，殺完人兩個叫撚咗走，係要追鳩啲坦，俾人拖到復活減曬全隊。我識判斷形勢知邊啲有得打邊啲唔夠做，你啲傻鳩追人我梗係唔撚跟，之後就問我去咗邊。話我廢？我場撚場mvp呀

咁大怨氣既

Random組隊的話真係越識玩 越谷氣

有呀
laughingbirdd
一齊玩

上唔到4LV既話，我就會係中路食兵

單挑玩左100場剩輸左8場

大神

Jas.C

加我打雙排

有冇香港嘅團，得C排

街場太多ON9仔, 上唔到4LV, 我就一定會搶佢地經濟
D ON9仔 唔幫打都算 唔睇草比人屠真係想直接投

單挑我用呂布 好多人打完之後就話單挑用什麼呂布

不過見到低牌位木牌秒鎖刀峰 我就會搶佢經

加左你 不過好似排唔到

要有決心一個打哂對面全部人, 冇野做就食兵推塔 唔好浪費每一秒

有興趣
Is:月美等出良

加左你

同你情況相約

返緊工

add me
id:糕佬

加左

有玩 但唔勁 玩開堇 同悟空